法國對阿根庭呢場波係我睇過最好睇既一場波

呢場係一場真正既足球
充滿鬥智，認真，熱血，同埋歷史性既一場波
遺憾就係成team阿根庭發揮唔到最好既表現

但見到美斯盡哂力做哂射門同助攻，最後只差一球，真係好sad